欣宜宣布今晚個閪膽有人幫手止痕

【冧爆扮鹿】 晒合照公佈戀情？欣宜面貼面賀聖誕

嚟到聖誕佳節，通常喺各大社交平台都會上映「閃光彈攻防戰」，一對對情侶走晒出嚟大晒恩愛亂放閃光彈，一個人過「剩誕」嘅真係唔小心啲都會被閃盲，而欣宜喺呢個聖誕節都喺IG貼出同一名男子嘅親密合照，仲寫道：「Reunited on Christmas with the love of my life!」（於聖誕節與我生命中的最愛重逢），想襯聖誕節公開戀情。我地嘗試打電話俾欣宜了解下，點知一通左電話就聽到有把男聲話唔好阻住佢屌閪，似乎欣宜今晚有著落。

希望佢地白頭到老

唔好阻住欣宜強姦佢

張相成個頭浪係個男人膊頭度
個膊頭會唔會有事

條仔打救蒼生 正皮

邊個同我送一箱美極俾條仔

嚇撚死 見到第一句話扮鹿
以為欣宜著個件露波衫扮鹿

呢個唔係中途轉基初戀男友咩

乜你未俾人bam咩原來
聖誕快樂啊肥絲

屌, 見你呢句加埋條友鬍鬚look, 都幾似我和殭屍個地藏王

佢最愛唔係佢老母咩,幾時重逢

之前有篇新聞話咩有個肥仔扑嘢搞到條女腦震盪。希望欣怡條仔冇事啦

點知一通左電話就聽到有把男聲話唔好阻住佢屌閪

屌你

欣宜早前在社交平台貼上一張男友人的照片，但她否認拍拖：「我哋識咗好耐，我叫佢老公，佢叫我老婆，好熟嘅，其實佢係我第一個男友，但同佢唔會有機會，因為佢𠵱家鍾意男人。」

【明報專訊】鄭欣宜昨現身銅鑼灣舉行《一點粉紅》快閃活動 ，鼓勵市民支持同志社群。欣宜表明自己愛男仔，不會改變性取向，但也接納身邊的同志朋友，又自爆17歲認識的初戀男友是男同志，目前保持友好關係。她說﹕「初戀男友一開始已表明是雙性戀者，我當時覺得沒什麼，一齊玩、拖手仔，覺得可以接受他。」她期待前度11月來港，順道邀請對方欣賞自己演出。有機會再續前緣嗎？她笑說﹕「唔會啦，我比不上他那些男友。」

嘩 你真識食

鄭欣宜前日在Instagram上載與男生手拖手合照，留言以「My sweet husband（我的甜心老公）」稱呼對方，鄭欣宜今日出席活動時解釋，對方是她的初戀男友，自小已經用「老公老婆」互相稱呼，不過對方已公開表示喜歡男生，所以二人不會復合。

鄭欣宜又強調與同公司的關心妍沒有不和，毋須把事情看得很嚴重。

比欣宜搞到轉機